[求教] 家母確疹抑鬱 應該點做

如題
說話上應該點應對

有咩要點面對？係咪都係咁過架啦

佢懷疑老豆有外遇 不過老實講旁觀者似係正常社交 冇乜大不了 佢就耿耿於懷 唔敢同佢坦白講 因為老豆係個唔識溝通既人 講親咩都好 就一定發脾氣
依個就係個最底既原因

咁係你老母自己心胸窄，睇唔開個咋喎，某程度上都睇到樓主你有呢d影子

多謝你既意見先 依啲成病既背景原因 唔想深究住
依家係想知道有啲咩可以現階段幫到佢 點令到佢病發時會冇咁辛苦

都諗過叫佢地坦白講 不過醫生建議首先處理左情緒先 講個時太易觸發到佢既情緒 所以想問下有冇過來人 知道係平時相處有冇特別地方要注意

同我老母一樣

利申 已bad ending

一齊抑, 咁先進入到佢個世界

大把人有啦 講到好嚴重咁
多啲翻屋企食飯 多啲陪佢

你小心d，佢會做傻事，識人就係咁自殺，佢屋企人唔信佢有病

死撚左佢

通常故事發展就係個病人會愈黎愈閪到最後乜撚柒都唔信搵交嘈
伴侶即老豆個俾佢迫到癲成為另一個患者
仔女嘅忍耐力最終接受唔到會各自出走

快撚d引爆佢好撚過 最後只會小左個老母
唔引爆最後成個家會散

幾十歲人仲估下估下 想估到幾時

sorry, 你一定好傷心
所以我依家好擔心

多謝你既建議先
雖然我唔會咁做

一定會

咪玩啦，依家係你老母自己迫癲自己，完全係小事化大得好緊要
你亦同樣，名義上就好似扮哂孝子咁，想睇下可以點幫到自己老母，但其實根本就係容縱緊自己老母病情更嚴重，持住有孝子撐就肆無忌彈將情緒推到去極點為止
唉，兩母子一撚樣，就好似墨汁滴落白紙一樣，你地只係會睇到個一細點墨，完全丁點白紙都唔會入到眼，因為你地都俾人用槍指住要咁近去睇個堆墨，而槍手根本就係你地自己

咁你老豆即係係唔係有外遇呢？唔同答案唔同做法

開始明白你意思 不過可唔可以講白少少 你既意思係要解決既唔係佢抑鬱依樣野 而係要佢先去面對個根本問題？ 不過佢抑鬱症已經係事實 負面情緒不定時湧出黎 抑鬱係一個病 唔可以唔理架 麻煩繼續指教

得佢知 不過我都了解過呀媽講既證據 我自己覺得冇 咁想問下如果有既做法係點 冇既又應該點做？

養隻狗

我唔係老母 係呀婆成日形住有人偷野
但係其實無人偷過
依家越黎越嘈得勁頭家啲關係好撚差
有時呀婆一發作成日就坐係度哦